黎姿同張柏芝都係世界級

古惑仔細細粒 極速傳說涼子
鄭伊健有冇食過

伊面 情迷 ipad,所以冇食哩兩件

邵美琪咁大對波點會情迷ipad

有食唔食, 罪大惡極, 伊健好大罪

部份同意

所以咪飛鳩佢

邊撚個張柏芝

食左唔通又講比你知咩

無圖點撚樣傾計

黎姿係個死跛佬條又短又幼又巢哂皮既鳩上邊un un un 諗起都慘

星願 時期既柏g同古惑仔既細細粒，點睇

為左細佬
無得簡

冇圖果時你老母都係世界級呀我仆你個街！！

黎姿正好多，張柏芝

圖呢

Agger 荔枝就真係女神啦 樣靚身材正